[
  {
    "id": 1,
    "question": "ุงููุญู ุงูุฏูุงุบู:",
    "options": [
      "ุบุฑุจุงูู",
      "ูุชุฏู",
      "ุตุฏุบู",
      "ุฏูุนู"
    ],
    "correct": 3,
    "explain": "ุงุฎุชุจุงุฑ ููุฒุฉ ุงูุดุฑุญ ๐ฅ๐ฅ"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "ุงูุดุฑูุงู ููู ุงูุจูุฑุฉ ู ุงููุฑุน ุงูุฃูุณู ููุนุตุจ ุงูุฌุจูู:",
    "options": [
      "ุซููุฉ ุฌุจููุฉ",
      "ุชููุฉ ุจูุฑูุฉ",
      "ุซูุจุฉ ููู ุงูุญุฌุงุฌ",
      "ุซููุฉ ุบุฑุจุงููุฉ"
    ],
    "correct": 3,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "ุงูุญูู ุงูุตูุจ:",
    "options": [
      "ุญูุฑุฉ ูุงุทุนูุฉ",
      "ุซูุจุฉ ุญูููุฉ ูุจุฑู",
      "ุดูู ุฃูู ุฃูุงูู",
      "ุซูุจุฉ ุญูููุฉ ุตุบุฑู"
    ],
    "correct": 2,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "ุงูุตููุญุฉ ุงููุญุดูุฉ ููุชูู ุงูุบุฑุจุงูู:",
    "options": [
      "ุงูุญุฌุงุฌ (ูุญุดู)",
      "ุงูุฌุจูู (ุฃุนูู)",
      "ูู ุนููู (ุฃุณูู)",
      "ูุชุฏู (ุงูุณู)"
    ],
    "correct": 3,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "ูููุฉ ุงูุฌูุจ ุงููุชุฏู ุนูู ุฌุฏุงุฑู:",
    "options": [
      "ุงูุฃูุงูู",
      "ุงูุฎููู",
      "ุงูุณููู",
      "ุงูุนููู"
    ],
    "correct": 1,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "ุนูู ุงููุฌู ุงูุณููู ููุตุฎุฑุฉ:",
    "options": [
      "ููู ุณุจุงุชู",
      "ุงูุทุจุงุน ูุซูุซ ุงูุชูุงุฆู",
      "ุญููุฑุฉ ุตุฎุฑูุฉ",
      "ุญููุฑุฉ ูุฏุงุฌูุฉ"
    ],
    "correct": 1,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "ุงูุนุธู ุงููุงูู ุจูุณุชูู ุงูุฑูุจูุฉ:",
    "options": [
      "4",
      "5",
      "6",
      "7"
    ],
    "correct": 0,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "ุนูู ูุฌู ุงููุงุชุฆ ุงูุฎุดุงุฆู:",
    "options": [
      "ุงูุฎุงุฑุฌู : ุชูู ุฐุงุช ุงูุจุทููู",
      "ุงูุฏุงุฎูู : ุงุฑุชูุงุฒ ุงููุชุฑุงุฆูุฉ",
      "ุงููุญุดู : ุชูู ุงูุญูุจ ุงูุณููู",
      "ูู ูุงุณุจู ุฎุทุฃ"
    ],
    "correct": 2,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "ุงูุฌุฒุก ุงููุงุนุฏู ูููุฐุงูู ุนูู ุนูุงูุฉ ุจ:",
    "options": [
      "ุงูุซูุจุฉ ุงูุนุธูู",
      "ุงููุชุฏู",
      "ุงูุฌุฒุก ุงูุตุฎุฑู ููุตุฏุบู",
      "ุงููุงุชุฆ ุงูุฎุดุงุฆู"
    ],
    "correct": 3,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "ุงุฑุชุจุงุทุงุช ุงูุนุธู ุงูุฏูุนู:",
    "options": [
      "ุบุฑุจุงูู ุจุงูุฎูู",
      "ูุงุชุฆ ุฌุจูู ููููู ุจุงูุฃูุงู",
      "ุฌุจูู ุจุงูุฃุนูู",
      "ุฌุฐุฑ ุงูุฃูู ุจุงูุฃูุณู"
    ],
    "correct": 3,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "ุจู ุงูุญุงูุฉ ุงูุณูููุฉ ููุฌูุงุญ ุงููุจูุฑ ูููุชุฏู ู ุงูุญุงูุฉ ุงูุฎูููุฉ ูููุฌู ุงูุญุฌุงุฌู ููููู:",
    "options": [
      "ุดู ุญุฌุงุฌู ุนููู",
      "ุดู ุญุฌุงุฌู ุณููู",
      "ุซููุฉ ุญุฌุงุฌูุฉ",
      "ูุงุชู ุฌูุงุญู"
    ],
    "correct": 0,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "ุงูุณุทุญ ุงูุฏุงุฎูู ูุฌุณู ุงููู ุงูุณููู:",
    "options": [
      "ุดููุฉ ุฐูููุฉ",
      "ุฃุญุฏูุจุฉ ูุงุถุบุฉ",
      "ููุฑุฉ ุชุญุช ูุณุงู",
      "ุญูุฑุฉ ุฐุงุช ุงูุจุทููู"
    ],
    "correct": 1,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "ุงููุฑูู ุงูุณููู:",
    "options": [
      "ูุงุชุฆ ุฏูุนู",
      "ูุงุชุฆ ูุฌูู",
      "ูุงุชุฆ ุบุฑุจุงูู",
      "ูุงุชุฆ ููู ุนููู"
    ],
    "correct": 1,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "ูุนุตุจ ุงูุนุถูุงุช ุงูุชุงููุฉ ูุฑูุน ุงููุฌูู:",
    "options": [
      "ุฏููุฑูุฉ ุนูููุฉ : ุตุฏุบู",
      "ุจูุงุชูุณูุง : ูุงูุดู",
      "ุฏููุฑูุฉ ุดูููุฉ : ุดุฏูู",
      "ุฎุงูุถุงุช ุดูุฉ : ูุงูุดู"
    ],
    "correct": 3,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "ุงูุนุถูุงุช ุงูุญุฌุงุฌูุฉ:",
    "options": [
      "ุฏููุฑูุฉ : ุชุบูู ุงูุฌูู",
      "ูุงุดูุฉ : ุชุฑูุน ุงูุฌูู",
      "ุฎุงูุถุฉ ุงูุญุงุฌุจ : ุชุฎูุถ ุงูุญุงุฌุจ",
      "ุงูููุถูุฉ : ุชุฌุงุนูุฏ ุนููุฏูุฉ"
    ],
    "correct": 1,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "ุงูุนุถูุฉ ุงูุชู ุชุถุบุท ุงูุฎุฏ ุจุงุชุฌุงู ุงูุฃุณูุงู:",
    "options": [
      "ูุจููุฉ",
      "ูุงุถุบุฉ",
      "ุฌูุงุญูุฉ ุงูุณูุฉ",
      "ุฌูุงุญูุฉ ูุญุดูุฉ"
    ],
    "correct": 1,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "ุฎูุถ ุงููู ุงูุณููู:",
    "options": [
      "ุฐุงุช ุงูุจุทููู",
      "ุถุฑุณูุฉ ูุงููุฉ",
      "ุตุฏุบูุฉ",
      "ุฐูููุฉ ูุงููุฉ"
    ],
    "correct": 2,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "ุงููุฌุงูุฑุงุช ุงูุฃูุณูุฉ ููููุตู ุงูุตุฏุบู ุงูููู:",
    "options": [
      "ุนุตุจ ุฃุฐูู ุตุฏุบู",
      "ุดุฑูุงู ููู",
      "ูุฑูุฏ ููู",
      "ุนุตุจ ุฃุฐูู ูุจูุฑ"
    ],
    "correct": 3,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 19,
    "question": "ูู ุงูุนุถูุงุช ุงููุงุถุนุฉ ูุนุตุจูุง:",
    "options": [
      "ูุงูุดู",
      "ููู ุนููู",
      "ููู ุณููู",
      "ุจูุนููู ูุณุงูู"
    ],
    "correct": 0,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 20,
    "question": "ุฃุซูุงุก ุชุฌุฑูู ุนูู ุชู ูุทุน ุงูุนุตุจ ุงูุดููู ุงูุฅุถุงูู ูุฃุตุจุญ ุงููุฑูุถ ุบูุฑ ูุงุฏุฑ ุนูู ุฑูุน ุงููุชู ูุดูู ุงูุนุถูุฉ:",
    "options": [
      "ุงููุชูุงููุฉ",
      "ุดุจู ุงูููุญุฑูุฉ",
      "ุงููุชุฑุงุฆูุฉ",
      "ุงูุฌูุฏูุฉ ุงูุนูููุฉ"
    ],
    "correct": 0,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 21,
    "question": "ุชูุชู ุงูุบุฏุฉ ุชุญุช ุงููู ุญูู:",
    "options": [
      "ุงูุถุฑุณูุฉ ุงููุงููุฉ",
      "ุฐุงุช ุงูุจุทููู",
      "ุงูุฐูููุฉ ุงููุณุงููุฉ",
      "ุงููุณุงููุฉ ุงููุงููุฉ"
    ],
    "correct": 1,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 22,
    "question": "ุงููุชููุฉ ุงููุงููุฉ:",
    "options": [
      "ุงูุนุฑูุฉ ุงูุฑูุจูุฉ",
      "ููู ุงููุฑูุฏ ุงููุฏุงุฌู",
      "ุชุฎููุถ ุงููุงูู",
      "ุญุฏ ุนููู ูููุซูุซ ุงูุณุจุงุชู"
    ],
    "correct": 3,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 23,
    "question": "ุงููุซูุซ ุชุญุช ุงูุฐูู:",
    "options": [
      "ุจุทู ุฃูุงูู ูุฐุงุช ุงูุจุทููู",
      "ุญุงูุฉ ุงูุณูุฉ ูููุชุฑุงุฆูุฉ",
      "ุฌุณู ุงููุงูู",
      "ุถุฑุณูุฉ ูุงููุฉ"
    ],
    "correct": 3,
    "explain": null
  },
  {
    "id": 24,
    "question": "ูุซูุซ ุฐุงุช ุงูุจุทููู:",
    "options": [
      "ุบุฏุฉ ุชุญุช ูู",
      "ุนุตุจ ุชุญุช ูุณุงู",
      "ุดุฑูุงู ุณุจุงุชู ุธุงูุฑ",
      "ูุฑูุฏ ูุฏุงุฌู ุธุงูุฑ"
    ],
    "correct": 3,
    "explain": null
  }
]
